[伊斯高是最勁] 皇家馬德里球迷吹水區 (67)

Hala Madrid!!!

串疤黑哨都驚比人binc 講個事實都驚

岩啦唔好比條傻仔開post

得你明白我意思

低調d啦, 皇迷而家唔串要留返拜山先串ga

感謝Arbeloa/Mariano/D. Llorente/Enzo

Gracias Pepe

Thanks for your contribution in last decade

Gracias James

Come back when you become stronger, we are looking forward to that day

Gracias Coentrao

Good luck and good health

Gracias Danilo

Goodbye the loyal one

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

Nice topic

你出返去啦 傻鳩

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

歡迎留圖加入

牙朗今年休多d 息, 季中壯態fit d啦希望

4場算,冇計

但誤判都打唔甩講唔通,屌你老味明黑都得咁上訴要黎做乜

關門作賽自己判哂,直接判冠軍比疤仲好啦仲踢乜鬼

C朗係咪可以比錢停少d

你應該等到我搞事先一次過屌鳩我嘛
反正你連疤狗都要等幾日先敢屌

其實正路應該判C朗終身對疤停賽

屌你老母臭疤狗

你爆閘咪係搞事囉
而家咪屌你個ON9仔

等賽程出就會更新(不定時)

皇家馬德里 8月-9月賽程

西超盃

17/08/2017 05:00 皇家馬德里 對 巴塞隆拿

西甲
21/08/2017 04:15 拉科魯尼亞 對 皇家馬德里

28/08/2017 04:15 皇家馬德里 對 華倫西亞

09/09/2017 19:00 皇家馬德里 對 利雲特

fuckyea!

無人幫我post，唯有自己放版頭

回錯sor9

我 立即 屌你老母

比你屌到好撚痛>3<

上面巴打啲畫作可以加返水印

圖一今季摩迪D字好似分得好開咁既

本身諗住畫晒成隊先，不過唔知何年何月

而家成個月時間比牙朗練壯態恢復

慢慢操啦,到時老虎出閘咁啦

凸-_-凸

nigga巨屌

加油 雖然唔識藝術野但覺得幾好睇

我都系出返去
你地皇狗渣ga
大條道理刀吾敢抽水A_A

好眼力

佩狗上訴左架喇 ?

又比時間阿朗湊b

C朗停5場，痴線

source?

其實已經係最低消費

佩狗咁廢架

不送了

我聖:機會黎啦

咁佢真係有推球證 無得講

下場4312?
卻米摩伊
卻仔連續打3場
希望開季見到掃把
等卻仔抖下

開post temp updated,加左一扭七ISCO巴打波衫同d作畫

疤狗 不過叫比d新仔上下位

1lao7 ching 遲下畫掃把ok?

走左屁馬仲敢以黑哨為起因既事件停我朗5場，西甲係咪想執

冇打柒個球證算好

本身阿朗都話未恢復最佳狀態 踢唔足90分鐘
因為太遲歸隊
依家比佢紮炮谷番一個月

呢句真

個球證上季吹親皇個哨都偏對家
聯賽主場vs下體又係佢

辛仔真係學正
就算臨完場入波都唔除衫
兩隻手秤下博頭位就算

So far, Kovacic is not suffering from anything serious. Just a knock he felt and was subbed off as a precaution. [@AranchaMOBILE]

正常都唔會除衫⋯⋯
係朗要寸番梅西啫

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我朗停五場上訴左未？
屌，on9足總
大把人冇左c朗唔睇西甲
唔怪得我朗成日想走

佢哩個動作其實都叫幫大佬朗哥出返淡氣
屌你黑哨紅走阿朗唔緊要
我代阿朗入返你地黑走球12碼

高囝 掃把 耳屎 洛囝 諗起中場齊哂接班人就扯扯地

高仔冇咁易傷

諗起廢沾走左就扯扯地

串梅西代價好大

不過估唔到係黑哨者,正常點會判插水黃

已經有張黃係身,唔係超肯定都唔應該比啦,又唔係飛鏟唔到成個插入去

由未跌至跌已經係成1秒以上係失平衡狀態比佢見到,插水係咁既咩

唔好諗啦龜頭清

睇黎o仔應該唔會返皇馬
佢而家有正選

幫isco含啦b仔

果下根本擺明黑哨 點比隻力加推踢都紅架啦
佢係咁依推一下球証已經好忍得了

Onda Cero: Real Madrid will appeal the sanction and hope to at least reduce the ban to 4 games by having Cristiano's second yellow removed.

皇狗係咪咁撚畏首畏尾
人地明黑鳩你 2億買球證都唔撚敢做topic
呢次我撐笠仔

黑撚到你上心口都要怕比人反杯抽水
成班都弱智

再講 反杯左又點撚樣 改變唔到佢黑哨事實
Topic依然無錯 又唔撚係叫你開個黑哨輸波或者怒炒3比1

On99

Isco真係好gay

今年波衫有啲想印佢
朗 拉隊 耳屎/摩

4場冇計
但黃係誤判
打唔甩既咁要上訴機制黎做乜鳩
謝賢做主席?

呢幾場停賽計落西甲？
定好似摩廸咁三年前夠牌但今年先停

計哂落西甲
屌鬼

到時拎埋冠再一次過binc唔係仲撚爽咩

其實唔黑鳩朗插水嘅 佢根本唔會推個濕鳩球證 不過算啦，向前看

我剩係見到一班比人踩到上心口都唔敢出聲既淆底狗
笠水既都勇武過你地

好話唔好聽 下回合除左佢40比0
贏1球或者作客入球都係靠黑番黎

呢鑊我都撐基佬笠，屌佢地黑哨又唔係話咩杯已袋

pray

失平衡跌都吹插水真係痴線 張牌真係避都避唔到

我都撐
屌黑哨啫

咪臭系 大好機會抽疤狗水

尤其是條垃圾xxx倒掛

一大頁野係到屌笠仔
明明佢無撚錯 成班都唔知怕乜撚
豆蛇當年比人屌都係勇武得on9或者唔適合既事
Eg 占士比isis炸死

而家笠仔企前番小小做勇武皇迷都比人屌

一早同agger路一切block左
阻撚住我追post

17號仲串都未遲 急個屁
攞杯/無杯 [Laligalona 買埋旁證未]

轉個角度諗 牙朗停呢幾場
當讓個位出黎比後生上多D場機會
仲有半隊西班牙U21新兵 好期待佢地落場踢

原因 ？ 我完全望唔到等既理由
到時先講得陣柒味 擺明係怕事

我估掃把同肥牛個d都係西甲先開始
次回合都應該係gay c 或者辛

我覺得如果最後比人反CUP
真係屌黑哨都屌唔到
哩家老閪都屌左先啦
又唔係我地錯
到贏到個盃返黎再串黑哨都贏唔到

Carvajal to the referee after Asensio's goal: "give them another penalty!!"

話時話，依兩年佩狗儲多左西班牙幻幻，仲要打得起，到底想點？

不能同意更多
以前係舊登我皇手足雖然少 但都敢以一當十
依家人多反而畏首畏尾

俾人黑撚到上心口都驚抽水 你地班友係咪男人黎

積陰德

草錢買前鋒

佢地男仔黎 岩岩放緊暑假

一個topic姐 洗唔洗嘈咁耐牙
剩係topic先可以屌黑哨架咩

咁洗唔洗重開過？

下場再請你地食全餐

當年我一打十攬我聖呢到應該好多人未加入
再講 人多比人黑都淆
仲要黑到部分疤狗都認同

各位手足唔好內戰 槍口對番疤狗plz

而家唔係單單嘈個topic
係皇迷幾撚時變到咁畏首畏尾

Btw 我岩岩追番post先見到

我都成日一打十攬我聖
點解個陣你唔g持我

屌我唔係指要重新開過
唔開都開左啦
你一係推爆哩個PO開新一個
一係就下次再遇到哩D情況就唔好理啦
老閪都屌左先
屌黑哨又唔係話冠軍已袋
最壞情況咪又係搭轉清熱號
搭完返黎咪又係一條好漢

黑哨無錯可以串
但係贏左串黑哨都無冠軍加salute to the champion唔係仲正咩仲正
依家我只係見到一班mk前世無串過巴塞係黑哨爭9住串

咪係 場波都未完已經出公海開左post啦
你話今朝6點爆post 開個咁既topic就話啫
隔左成日 班狗又潛哂水哭喪簽左保連奴
你改完個咁既topic都唔會有狗爆閘入嚟玩架啦

安內攘外

我g持你嫁
我相信今年大聖會歸位

屌分開兩次串唔撚得?
第一次：屌黑哨
第二次：黑哨都贏唔撚到呀
有咩問題

個陣大比同霉西停車場個fake news見識過你一打十

若果你咁睇我無乜野講
大家都迷皇呢件事個觀點唔同

懷念以前一齊同華大哥撚狗既日子

每場都見到佢回復緊狀態

Btw 牙維我不嬲支持你

不了 最好繼續嘈

家下儲大技咩
有唔岩就要出黎屌架啦
如果輸左係咪當黑哨單野唔存在?
下ROUND 黑哨反CUP 疤咪又係一句冠軍已袋理撚得你?
哩家唔起身抗爭等幾撚時?

華大哥真係勇武先鋒

仲有寧采臣

講咩黑哨 讚下伊斯高仔同辛仔好過啦
張黃牌打唔甩既要靠雙B做前鋒 但甩左隨時整幾場BBC
不過中間應該有國家隊比賽 牙朗未至於冇得踢

起碼大半個po皇迷出晒去罵戰

benshitma out!

依家連登皇同六冠巴 如何才能贏巴 時期差不多
土豪心態出哂黎
依家唔串 幾時先有得串
同埋如果真係串 不如開個po屌7佢地啦
po頭呢d幾咁唔閒
重申一點 串巴塞不嬲我都好支持 但係唔爭在攞埋杯先

辛仔伊斯高係66PO 前半已經讚左好多次啦
係唔撚抵得班疤狗黑撚到咁樣啫

要講黑哨 今朝成個波台頭3版都係皇迷開既抽水post啦
要等到宜家開個吹水post topic嚟打J?

同你睇法差唔多

睇番上面 唔係講緊而家唔串幾時串
係比人黑到上心口都仲怕比人抽水呢件事好可悲
道理明明都係自己個面

Btw 攞完杯大可以bin都佢地唔敢出公海
而家個問題係心態

yes 我都要修正
我用詞可能唔夠準確
sor ar bale清

Post Topic我一路都覺得係一d要事
或者一d呢一轉要講既野
吹奏伊辛已經持續左好耐 黑哨先係當下最值得屌既野

咪就係
伊辛上季尾都吹奏到哩家
今次擺明黑鳩你都要當冇野驚炒車真係屌出黎

終於有罵戰唔關禾事✌

牙朗係court到講西班牙政府針對佢
一開始我唔信
直到宜家🤷🏿‍♂️

內戰都6版 以前半個月先爆post

或者咁講 我都明白大家保守派既心情
但post topic我覺得要取中間 太保守會柒 太串會燈
今次係太保守

Nigger維

三版左右 我好遲先番黎講

冇左我同你開戰同抽水

失咩撚野平衛呀
又推又撞又有手部動作
同我講失平衡

屌你明顯十二碼啦
成班假皇係度扮公正

岩牙 今次咁柒
以後交比中間派開

成班小學雞咁
再吵下次就 Hala Madrid 算

真球迷係無保守派既
做法官咩扮公正

拉隊決賽個球我都話無插水最多唔出聲姐
Btw I am sexman

留意返 係個個post都有內戰

我最近既撐賓發言幫助不少

今日有推到1.5個POST?

Sexman 個名正啲wor

屌鳩達仔好過啦 曬時間內戰

二五達

Sexman 突顯唔到我真皇既身份
我以前中學全級200人得我一個撐皇都未驚過
俾疤炒6:2,5:4, 利4:0, 仲有艾高干.. 俾人串得少?
等佐十八年終於到我威喇

Cristiano Ronaldo has been suspended five games for his preposterous red card and subsequent push of a referee in Sunday’s Spanish Super Cup first leg.

Ronaldo was sent off two minutes after scoring a screamer to put Real Madrid 2-1 up on Barcelona. He was shown a first yellow for taking off his shirt in celebration, then shown a second minutes later for diving.

After a disbelieving Ronaldo saw the red card come out of the referee’s pocket, he threw his hands up in exasperation, then chased after the referee and he pushed him in the back:

Ronaldo shoves referee

— That Dude (@cjzer0) August 13, 2017

The Spanish Football Federation hit Ronaldo with a typical one-match ban for the red card, but added an additional four games for the shove.

Ronaldo has 10 games to appeal the suspension.

By yahoo sports

屌你老母牙維

正宗土豪 十八年前皇馬仲好威豬喎

屌撚晒足總老母

咁都有得嘈

餘威
我覺得係公海串佢地係OK的
唔好入人地自己地方搞事就OK
公海搞事隊隊都有, 唔駛扮高人

插水狗有無秋後

我國德系班假皇先要topic抽水
真皇5訓 一完場已經抽到飽曬

五年三歐冠 正值癲鋒

我抽到飽曬了

辛仔一入完波就衝出去開post la

得啦算啦拗完啦
大家表達完意見
握握手做返好朋友?
雖然大家有意見分歧
但都係支持皇嘅球迷

摩佬有冇諗過反CUP呢單野

唔好內戰啦, 大家都係愛皇既巴絲

個PO去得咁快原來係討論緊抽唔抽水?
利: 無追

快速推爆算啦

我可以幫手

低汁牙

不了 u n姓家奴

賓周馬是最勁

我比世人誤解左
每個聯賽捧一隊波根本好正常

po頭串人一向支持
之前阿記個笠人波衫者睇到我拍案叫絕
但係無串黑哨咪無串黑哨 大把機會
你唔串巴塞又唔會變左正義之師既
uefalona 北京電視機 巴塞演藝學院呢d深入民心
串左我又唔會覺得好暢快

重申一點唔串人不等同怕事
而且都串左成日啦 要爽都爽哂
依家78頁就算啦 下次加翻黑哨巴正契弟
客觀而言 個效果係一樣既

Easy goal琴晚痴撚線
又攔波又扭波又有靚走位
Mom又係佢

做左十鳩幾年皇狗，有咩風浪未見過

ching有無你尋晚d gif睇下
利申:獌

不過agger路成為左我第一個block既人

早就block左了

=.=

我係咪真心左

有咩唔岩我講聲sorry, 理性交流下only

撐還撐 唔好多重人格

佢25仔黎

咁我淨係中意施丹同c朗

【資料庫】美斯09年推球證冇事

【體育】基斯坦奴朗拿度因為在周日西超盃首回合被逐兼推球證，周一被判停賽5場；不過，原來其宿敵美斯在2009年也曾這樣做，卻完全沒有被判罰。

周日西超盃首回合，後備入替的翼鋒基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）帶領皇家馬德里，作客以3:1輕取巴塞隆拿。不過，這名葡萄牙國腳因為脫球衣慶祝和插水，兩黃一紅被逐，之後更推撞球證迪保高斯。事後，C朗被西班牙足總罰停賽5場。

回想在2009年的國家打吡，C朗的死敵美斯（Lionel Messi）也曾推撞球證。當比賽進行至56分鐘，巴塞隆拿領先皇家馬德里3:1；美斯和皇馬隊長魯爾於球證面前不停互纏，最終球證判罰了美斯，這名阿根廷國腳忿忿不平，輕微推撞了球證一下，情況就如今次C朗一樣。

不過，那次美斯推撞球證後，球證不僅即時未有判罰，只是照樣跟著皮球走，而且西班牙足總之後也未有對美斯秋後算賬。一直有指，西班牙足總和歐洲足協礙於名氣，都甚為偏坦美斯，未知該次事件是否一次例證。

相關片段：

屌你老母，on9球證正一死疤狗
亂9判 美斯都之前冇事, 反而我朗有事 你老尾
唔怪得朗咁想走, 又仆街政府屈鳩逃稅, 又on9球證針對

屌咪撚理個agger路啦，成鳩日係公海見佢屌皇
做attention seeker做到咁低汁

馬德里政府又做野

小氣簿ver1

b仔 d.c巴路斯係咪係分身黎 佢好搶口喎

唔係，我老公B冇分身的

真係簽左保連奴
又高美斯又有佢
今季我皇仆街了

牙頹

哦 呢隻先係分身

邊個黎皇鐘意邊個
曾經J西瓜同奧燒迪馬
NOW沒有愛

牙路係仆街

你一直都係迷賓

Y絲去旅行好唔好玩？

性愛佬睇咁多年波都選擇去迷賓

歐聯小組賽先睇到我朗

你同佩狗打手玩完果箱ky未 唔夠可以向我入貨

佢不嬲雜種黎

冇啦，佢又鬆又多屎唔洗靠ky入

Cap ed

咩撚野性愛佬
雲佬之後正前賓周第一, 誰能否認

曾經有一日FF加高可以成長到沙維LEVEL

講開原來我迷皇都14年
當年鍾意Beckham但係對獌冇感覺

Winter solider

wt solider

馬德里政府又做嘢屌

火拳艾沙雲

又做野迫害加泰

Winter soldier

第2同第3球好靚

人都去左就唔好提啦...

55

一扭7咪係

心諗乜春固體者

icon push post

ho on9啲對話

屌你老母 你肉酸25幾時比狗咬死

easy goal is the strongest

asensio is better

金球獎

垃圾仆街賤格25肉酸仔 星期三晚出黎打場
打完去睇波 最多請你飲野

幾時有第一屆連登我皇船P

JOHN睇波

佢肯出先算
到時介紹啲仔比y絲你識

牙GAP 25

都叫你唔好痴埋佢到

5甘了

Sor 睇錯ac
我帶兩個女仔fd過黎比你識

打唔打

吊mk
我係唔會上當既
真係當我賓周呀

Funson9

點架你

牙朗健身

你朋友潛左水 叫佢應一應

我02年跟追大哨追到宜家死忠皇馬

賓施馬些路
伊斯高華錫

benshitma out

仲有冇交嗌
我準備好了

this city is dying

屌柒肉酸

岩岩加入連登
最愛b9
各位手足好

滾出去

你個名熟口熟面喎

發現冇左占士
呢到d人冇哂對像
唔識得辯論
雖然反占次次都拗輸比我

hi 射佢老味

好人好姐點會反沾

講得好

b_ingram心裡反沾

究竟會係民主黨收皮先定賓周收皮先

反共必敗

ON撚9早d訓 聽朝仲要上拼音同珠算

16/17成功反占反擔，17/18要全力反賓，各位仍需努力

暑假呀=.=

黑色禽獸

呢d班暑假先上

聯賽頭4輪對咩
無左牙朗失分就大獲

又要反拜狗又要反nigger
反賓？不了

迷賓never die

第1頁咪有
有辛,isco 應該唔係問題

對華西

你邊位

兩個都會永遠留喺度督眼督鼻

阿辛斯高？

又有新正常球迷
唔係迷占3子同拉空賓

其實大家好似唔知我迷邊個

迷韓雞

結衣咪又係錦戶亮隻雞

屌 大大力一巴車落結衣到

疤？

傻撚左？

係咪我英文差

唔係

我覺得應該5場甩晒 一切都由黑出黎個張黃引起

真係好反智，如果打得甩張黃即係承認誤判，咁本來就唔會有後面推球證既事
好似黑警無啦啦係街拉鳩你，之後發現點錯相銷案，但係照落案告你拒捕

呢個好笑

索性賣埋c朗推辛仔上去啊笨

做乜鳩10冠後堆皇迷都痴痴地線

賣朗為左比辛上
迷辛就係咁既level

屌你真皇係絕對唔會想牙朗停賽
無牙朗你想靠邊個？BB就等食屎
唔理你想話比邊個出場多啲
但要牙朗停多幾場已經證明你唔係真心鍾意皇馬

會證明你痴線

南G捉走你d院友啦
唔好阻住禾正常皇迷

同埋歷史又點證明

牙朗又阻人上位

達呢

要一個愛隊球員無故停多幾場已經證明你係迷辛而唔係皇馬

垃圾迷辛

Nigga

又黎
洗唔洗推返你個post

推唔返 連狗

理性d 辛未夠成熟

仆街 又多件agger路走入黎

邊個呀?

捉走你d同類

你算啦

你on9

你49000

你迷G

你nigga

咁你又唔叫b9走？

你打呲

我絕對唔會認同所有會對皇馬造成不利嘅方針

你小氣

Wa diu 得啦 果然係癲既

禾無貨賣 投降

屌你原來假皇黎
痴撚線

agger路轉左ac

渣ga

為左比件新仔上位
連皇馬史上最佳球員都要趕走
而家d皇迷
等你地仲屌迷占
原來迷辛先係痴線既

唔講以為朗已經冇貨交廢到好似獌個朗尼咁

同你理性討論 一句到尾
阿朗轉左型前鋒第一點finisher 同乜撚野辛仔爭位

條友迷賓反朗

迷辛痴線
迷沾戇鳩囉好未

先係迷沾後係迷辛
還我高汁皇迷

sexman?

上年達同朗就真係撞位

我同意辛要逐步正選
但牙朗而家仲有要求全年踢足

唔好真心

理性討論下 睇下佢有乜講

牙朗幾年已經成熟咗好多
知道自己已經老左而踢少咗好多無必要比賽

趕阿朗走
就有咩戇鳩得過迷辛

唔好一碌鳩打一船人

咁都有位入 真名王

迷占有乜都入我數架啦

吹到

朗辛共存唔得？
賣賓
朗打中間

咁你一個已經=4 5個有咩辦法

Why Ronaldo's ban can be a good thing for Real Madrid

It is official: Cristiano Ronaldo will miss Real Madrid's next five matches. The Portuguese forward has received the suspension for pushing the referee in Sunday's 3-1 win over Barcelona at Camp Nou. It could have been worse, though, and it may actually be a blessing in disguise for Los Blancos.

Ronaldo returned to training later than his team-mates after appearing for Portugal in the Confederations Cup earlier this summer. The 32-year-old is, therefore, behind in terms of fitness and started on the bench as Real retained the UEFA Super Cup with victory over Manchester United in Skopje last Tuesday.

On Sunday, he was left out of the team again, coming on in the second half to score a wonder goal before being sent off minutes later after he was adjudged to have dived in the area. In his obvious frustration, the Portuguese pushed the referee in the back and the incident was mentioned in the official's match report.

Punishment for such offences varies between four and 12 matches, but Spain's Competition Committee handed Ronaldo a five-game ban on Monday, meaning he will miss the Supercopa second leg against Barca, as well as Liga fixtures versus Deportivo La Coruna, Valencia, Levante and Real Sociedad.

With a two-goal advantage to take into the second leg of the Supercopa, however, Madrid will be big favourites to claim the trophy as coach Zinedine Zidane has plenty of talent in reserve, with Luka Modric back from a ban and Marco Asensio in line for a start following his own sublime strike at Camp Nou.

As Zidane said of Ronaldo's suspension, "We can’t change it and we’ll try to win [the Supercopa] on Wednesday without him. Even with 10 men, we still fought and we believed in the win until the end."

At home against a bruised Barca still reeling from the departure of Neymar and seemingly no closer to signing a replacement for the Brazil forward, Real should not miss Ronaldo too much at the Santiago Bernabeu.

In the four Liga fixtures after that, they should also be able to manage. Deportivo away is not the tough trip it once was for Real, while Levante at home should prove fairly straightforward for Los Blancos. Although the visit of Valencia and the away game at Real Sociedad could prove more difficult, Madrid should still be too strong - even without Ronaldo.

In the meantime, the break will be beneficial for the four-time Ballon d'Or winner. Rested frequently by Zidane in 2016-17 in order to stay fresh for the entire campaign, he will now be afforded an opportunity to build up his fitness in the weeks ahead. In other words, he'll have a proper pre-season.

Cristiano can come back in the Liga game against Betis on September 20, over a month later, refreshed and revitalised following an extended break that will allow him to work on his conditioning and get up to speed at the training facilities in Valdebebas.

He could return before that, however, with the first round of group games in the Champions League likely to take place a few days earlier, on September 12 and 13 (as the ban only takes in domestic fixtures).

Nevertheless, that is still a month off. And when he returns, he will be fitter and stronger, while Real have shown they no longer depend solely on the Portuguese to win matches as they once did.

So, although losing a player of his calibre for a month of the season will be considered as something of a blow, Ronaldo's five-match suspension may actually turn out to be a positive in the long run for Madrid.

最好

無朗下場要傻人we did it了

isco+朗先係重點

傻人發現案

4-3-1-2 陣Asensio 踢賓狗嗰位

朗岩岩先入黎比你射個世界波反cup
邊有跌呀
而且辛又唔係冇機會上

真名王幾時轉左做認真王

點解果五場關西甲事？之前魔迪都係淨係停杯賽 聯賽唔關事

停4場以下浄計杯賽

我朗大脫腳出閘又唔使爭神射了
都好既 早d 比佢死心 反正而家佢多數弱隊休戰

開頭幾戰
而家bald 同賓周馬咁既態
唔覺會唔失分

一早冇爭了 唔爭都應該贏金球

咁撚on9既

賣咩9姐 等錢洗？而家張約2021之後佢想走咪比佢走

專心贏歐聯同重要賽事
變左寶具
重要時刻先用

屌呢啲係咪真係10冠後球迷黎 咁好笑既

牙朗只要唔係埸埸出
踢到36都得啦
佢既心態仲勁過伊巴一倍
伊巴35都仲屈到英超
不過用得佢太盡
牙朗只要出關鍵戰
佢既級數 關鍵時邊有人好過佢
留係度當大dee 出都夠

如果牙朗宜家退步嚴重嘅話我會認同你
但係佢而家仲踢得好過bald同BENSHIT

真心膠

賣乜呀屌
牙朗同美斯都超出左足球界
唯二既足球巨星
唔係佢兩個邊有咁多關注度
牙朗fackbook 係no1 既人數
根本係球隊icon
兩個退休後真係悶好多啦

兩億vs 聯賽 你話賣唔賣

咁你買到咩人先

推po快到 好難追

宜加巴狗有2億都俾人當水魚咁劏

屌你咩
錢又唔係你袋 皇馬又唔係賺錢機構
有錢咪又要買人
好似個邊咁事旦買個都過億呀

一億5都係買件多毛新星

是咪玩fifa玩得多當正朗會一兩年大幅跌watt

市場波動太大
唔做任何野反而係最好

打fifa牙朗跌左都係咁勁

唔賣
皇馬一直唔等錢開飯

達達走你問賓周好過
dybala 肯黎先講
巴2億係手只買到保連奴
有辦你睇

唔賣
皇馬乜原來咁等錢洗架咩

辛點會冇機會
副選入面得到最多機會嘅人
歐聯大戰都出佢
哩家基本上辛會sub朗/bale/isco
只要其中一個有疲態
辛就可以上場
佢無論正選定後備落場都有好多機會
上年朗西甲29場
辛就11正選12副選
以一個20出頭係大球會踢已經算多啦
賣朗比辛上位你傻撚左？
球會icon 幾撚多錢都唔賣啦
邊個做到淘汰賽入10球？
上季邊個對馬體會兩次hat tricks?
On9先話賣朗
再者朗做到好榜樣比新仔
訓練永遠早到遲走
無論精神層面定係球場上作用都大撚過賓周啦

太on9啦 邊有人會賣球會既史上第一人
你問下疤3億會唔會賣美斯

屌你地咪撚癲啦 理佢做乜姐

話你聽啦，你攞兩億都買唔返c朗呢啲爭金球獎級數嘅球員

咁皇幾時話過窮？
而家財政咁好點解賣當家球星
疤都唔想賣尼馬
佢冇計
仲要有錢使唔到

皇馬一年賺緊5,6個億 呢幾年都唔算大灑金錢去買人 你同佢驚無錢出糧 真係弱鳩智

sor鳩ry
我皇真係好撚有錢
你以為皇馬真係冇能力掟2億買人咩？

阿朗由30歲比人話跌watt講撚到而家
就算佢跌watt都唔會廢得過而家既禿同賓啦
仲要係球會既icon
你阿辛斯奧係有潛質
但現階段為左上佢放朗
根本就係削弱緊隊波

自一自膠先 應該收入5 6億
唔係賺

有冇人有c7舉波3 既其他角度相

講收入同獌咪差唔多
仲要行會員制
冇乜必要儲錢慢慢搣

話賣朗唔代表反朗
係代表你弱智

迷沾都係弱智

牙朗而家都唔使埸埸出
點會冇位比人上
有佢帶住仲好
辛仔大把時間上
同佢打右都得
本來反而係bald 同佢爭

yes

理性問你兩點，
第一，咩野令你覺得球會等個億幾二億洗？
第二，免費俾佢轉會有咩問題？

我唔中意C朗 不過要賣依家既C朗黎幫皇引入新血絕對係On9
一來錢唔需要
二來C朗依家無人可以代替 將來都無

咁多年都冇咩傳奇人係皇馬退休
牙朗既功勞
真係想佢最後一家球會就係皇馬
做榮譽名宿

又要認同真名王了

一個球員由2009年開始不論狀態好定壞都俾到佢可以俾嘅最好呢間球會，俾佢老左免費走有乜野問題？？？？？
係咪最後都要榨乾榨盡佢先叫識做生意？？？

80m 一早賺番哂啦
佢明顯係皇馬復甦既關鍵
佢未黎個陣衰撚到
對利都輸4粒
佢一黎個年96分收尾但第二 都係歷史黎

法國最近迷賓會然偷偷入侵
一個飲水機做波
一個仲離譜 賣牙朗
French connection

呢度d人好惡
認我做大佬is ok

依家隊皇同玩FM差唔多 有個固定既冠軍班底 每年有資金入隊 每年扔幾千萬買D廿歲出頭既幼幼或者二隊升人搏岩洗同接班

funson reported

咪撚同佢認真啦 fake yellow

佢琴日除件衫出嚟個時，我作為一個皇馬球迷睇到眼濕濕，出面啲人話C朗係要學美斯或者咩抄美斯，只有真皇先感覺到，大佬朗企出嚟係代表成個皇馬屌鳩返對面話俾大家聽「皇馬唔係好蝦架！！！」，根本同個人英雄主義無關。
C朗咁愛球會，居然為左個億幾去唔要佢

想睇嘈交

Hi

25肉酸老母

😼

認真，無咁大花筒唔代表無錢，皇馬雖然無psg同中國咁有錢，但仲係好撚有錢

而家陣容幾好
係爭個中鋒可以替補
冇咩必要賣牙朗
到時叫價就變左億億聲

同埋如果有錢又即刻大花筒，咁咪又好快無錢，所以支出少唔大花筒不足以論證皇馬無錢。

你講野都幾矛盾
如果皇馬轉左型
照你咁講
賣走阿朗拎住2億
都唔會拎黎買球星架喎

net spend細仲要因為ozil 迪馬 垃圾達閪全部賣得貴
唔係好似疤狗咁on9
勁人全部賤賣

師兄你咁樣只會俾人寸你係唔係皇馬高層，點解皇馬唔夠錢洗你都會知，而客觀數據話俾大家知，皇馬一定要嘅人就會買到，咁點會無錢？？

好你老母

人球

你不如跟nigga做獌狗或者做阿狗啦
人地獌狗上市公司條數仲靚
皇馬要做條數比邊個睇呀

邊撚個又影衰迷辛派啊

其實皇馬唔會無錢，國家球會，又賺得多錢，球票球衣⋯⋯衰啲講句人地成班管理層會唔識營運？

咁都唔代表「無錢」，你再逃避確實論證到皇馬無錢呢個point嘅話，咁我覺得無需要再同你理性討論落去，sor9ry

由頭到尾你都係用皇馬近年使錢嘅態度去「估」皇馬無錢，最後就話C朗要賣，成個論證過程好求其喎

其實C朗轉左正前個架,如果無咩大傷應該可以打多2-3年,賓施馬其實就真係開始會俾人踢落後備
到時其實4312都唔會再出,不過bale我諗都唔係太打得起,反而要諗bale係咪要放,而唔係c朗
只不過c朗要硬食幾場停場,要繼續睇賓施馬擔正,又無後備前鋒咁

賣朗即等同疤放屁獁咁on9
以佢個態打多兩年都得 你有錢都買唔到朗級數前鋒

講得啱

Bale 改踢前鋒ok?
踢左翼佢慢咗好多

話賣C朗果d出番去啦

睇埋今年

捉走佢啦

我無分身架唔好屈, 邀請碼比左女朋友

朗=美斯

我c朗fans, 可以屈我假鍠但唔好屈我係條迷賓狗

快d block撚左條友呀 快快快 淪陷啦皇區

無錯！咁多年好多人都話賣阿郎有錢收，怕佢跌watt，等幻幻上，但有邊個好似阿朗咁抗衡到美欺！但有阿朗d肖像權幫皇狗賺突啦！佢好多久係好敗家，但我見唔到有幾多個好似阿朗咁，咁有鬥心羅！

本身施丹前幾場想希望出番佢去左邊睇下有無改善,但佢係直情爆唔起,一係就佢永遠唔拎波剩無波走位,或者都可以有改善
講真,c朗轉型其實已經上季揭冬之後開始轉型,到最尾基本上就係60分鐘開始阿辛+華斯基斯,c朗打前鋒,賓施馬就換走左
本身我係認為莫拉逹佢會係呢季多好多時間上陣,只不過big game唔肯定我係覺得行先係會係c朗,只不過人都走左,都無咩好講
至於我覺得欠既位置最嚴重反而係翼,我真係估唔到bale跌watt跌到咁

入場果d不嬲癲癲地架喎

拎西班牙睇波黎講會加強說服力？

如果前2-3年仲死要打翼既c朗,我係會好同意你所講
但而家佢轉左型,打2-3年,甚至打到高路斯咁既歲數都唔係問題,至於上位,你咪買返個有潛質既前鋒帶住黎慢慢養咪得,又唔係唔輪換

入場個D屌鳩佢＝真皇嘅定義？？
C朗夠叫佢地唔係噓佢啦，C朗唔係真皇？

on9
咁你係咪覺得現場球迷好撚清高？

唔通賣c朗先係真皇？

得罪講句
我朗的身體質素係皇馬踢到40都仲得呀

季尾佢好表現的時候西班牙皇迷都知道自己柒咗收晒聲啦！喂人地季初最多都屌佢冇表現，但唔係好似你咁痴線屌佢阻住辛仔囉

如果朗退化到朗尼咁撚樣我會同意你

根本C朗40歲跌watt都仲會勁過而家Bale，只不過D人成日將C朗同C朗自己比較，殊不知C朗點跌都仲係世界最top嘅球員之一

真係發神經 弱智不如去番工場啦 仲上網

仲撚on9過放屁馬啦
上個po我先屌撚過fb班垃圾話咩賣c7比後生上位

1. asso大賽擔唔擔到大旗？
係呀佢大賽場場有波入呀，但係記唔記上年歐聯呀？對拜入5球，對下體hat trick，仲有前年對禾堡反cup，最近就係上場對疤遠射領先，你講asso有前途又點呀？我都係迷辛，所以我先覺得佢未係時候，因為你咁早比佢打長期正選，一嚟心態會變，好似機師咁就唔好，仲有係冇可能咁快打到牙朗水平，難得呢一兩年可以踢得好過疤，你為左一個有潛力嘅新星上位已賣走一個咁有用嘅入球皇，如果佢好似屁馬咁反骨就蝕埋，係疤仲有堆垃圾唔承認c7係球隊仲擔緊大旗，話c7出左仲踢得差左點點點，成績有眼你睇啦

2.賣c7係好撚仆街
你作為皇迷，已經成日屌主席鳩買人鳩賣人，唔捨得邊個邊個，點知仆你個街有人同個主席一樣諗野咁濕鳩，賣球皇係為左賺錢，唔係幾年後蝕到仆街，你冇撚野下話？連冇人性嘅佩狗都話買c7係呢十年嘅最佳收購，要賺都賺夠啦，你唔係仲想賣人賺多筆下話。仲有，c7救撚左你咁多，你一句話有價好賣，呢啲唔係為球會發展，係過橋抽板。有邊個真皇迷唔想朗喺皇退休？有邊個睇波唔想見到c7入波戴帽做埋mvp？牙朗而家仲係癲峰，點解唔係珍惜睇到佢仲係皇做功臣嘅日子而係講乜鳩早賣早著呢啲咁冇人性嘅說話？邊撚個再講賣牙朗我屌撚到你反皮呀

利申：因為朗先睇皇
反朗不得好死

block撚條柒頭啦 講野冇point

屌你原來假膠

屌啦星回黎哂氣
見佢平時都會留下言諗住用愛與和平感化佢
算

屌你老味睇到返緊工都好撚熱血，根本C朗做咩都係為左隊波，一次又一次咁企出嚟救球隊，又唔會扭計加人工，場場都有火，為左個億幾兩億就要將一個狀態top fit嘅C朗拿度賣走。
就算C朗變到賓周馬咁屎！只要佢一日唔放棄唔揸流攤，一日都值得係到踢到佢完約先歡送佢離開

人地有冇話要翻呀？
睇過好多專訪，c7話唔想去翻細球會等退休呀
人地享受係皇馬呀
你咪繼續講咪咩放喺度sai錢果啲廢話囉

屌你老母收皮啦想轉移視線落我到 邊撚個話c朗阻著辛囝上位想襯佢有價賣呀？上面仲問人兩億賣唔賣 食屎啦匡智仔

反朗不得善終

做咩侮辱匡智仔？

確立 "朗核心" 主張

竟然會有人覺得賣牙朗係會幫到隊波
呢個係咩世代 暑假快D過啦

主啊，求你打救呢個無知既皇迷

佢傻撚左呀

有人話全世界球隊都想牙朗留隊 一簽contract即刻開香檳慶祝添

賣朗都講得出就算買到世三大巴拿包比都無可能補唔到個實力
賣自己最勁既主力去賺錢係咩諗法

朗指揮槍

玩FM上腦
三十幾歲賣人換幻幻

個啲狗來

冇話狗唔狗既 只係想知班人係咪仲慶祝緊

老老豆豆
如果要賣隊中兩個球員
成隊皇馬肯定潰不成軍
一係朗 二係拉隊
朗雖然唔係正副隊長
但肯定係隊入面嘅精神領袖
訓練早到遲走
新仔基本上係睇住佢嘅一舉一動學點樣踢波同做人
換轉隊入面係11個賓周
d新仔9成9訓練早走一齊同賓周落club叫雞啦
仲撚同你踢波咩

得死疤狗先會咁弱智講呢啲野

仲有落後咁多球同你追翻咁多球呀
歐國對匈牙利就係好例子
仲有邊個可以係隊波低沉果陣帶起隊波呀

講咁多做咩
西超盃 冇朗 有賓 我方球員0入球
棄賓就入兩球 講到賓細朗少少就退步得慢過朗咁
而家係c朗轉型後嘅另一個高峰期
賣朗撚講野都唔經大腦

上面禾堡同真係睇到哇哇聲

sexman: .........

條友係咪FM上腦

當初睇皇馬係因為卡卡而本身反朗
但見到佢點樣帶隊波上返一線，之後由反佢變迷佢，無佢依家仲被疤每年456緊
如果你認自己係皇撚又贊成賣朗既，祝你無女屌死全家

哩排皇迷食撚錯咩藥
講埋d咁撚痴線嘅野

點解因為卡卡而反朗...

唔難估呀

因為呢排衛冕完

笑撚死
姐係我迷朗都會想美斯唔續約
而唔係唔認佢實力，講埋啲咩續約要慶祝嘅on9野

因為獌不過見朗黎都之後即刻靚仔好多

隊波一勁就會有on9仔 節哀順變

上個po黑哨屌唔屌哩單野都係一d濕碎野
痴撚線到有人覺得要賣朗
皇先有將來

獌聯廢左幾年仲有咁多on9仔

難怪曼城勁到炒皇馬4粒...

如果仲係摩佬時代嘅話（摩佬唔好屌我）
球隊難團結係事實
但哩家拖舟管理人事
成件事都唔同晒

nigga維迷DADDY的

你地個天天天地地地笑到我

唔怪我地事
割左席了

隊波一有成績就有你呢D假皇glory hunter

好彩唔係叫我

我喺舊登2013年已經表明自己係鍠

卡卡踢皇馬最勁個場就係第一季作客疤CARRY全隊...個陣C朗仲係大賽軟腳...
自此之後卡卡就傷患困擾

賣牙朗之後可能有3/400m
但你買人就會好似疤狗咁俾人鍊住春袋
到頭來只會變左隊垃圾
正如疤狗唔會賣美斯
你見到牙朗年紀大
就覺得佢得返兩年貨
根本牙朗一直因應自己身體的狀況去改變踢法
水準依舊
成日話牙朗無左以前的速度同過人
佢個人大隻左
慢左D唔奇
過人?牙朗依家的踢法根本唔洗再好似以前咁死扭花巧咁過人
踢法越來越實際有效率
再講，以前的牙朗有今日一半的制空力同頭搥？
我就撐硬牙朗
年輕人係要上位
但有實力就自然上到位
唔需要人讓
我皇唔需要垃圾
唔需要D為左踢正選而離開的後備
要走隨便
我皇唔受人威脅的

賣朗on9 d 定迷賓on9 d

both

too long didnt read

一齊反摩

假名王

幫你highlight左重點

渣架牙維

死nigga又恰天才

講多句
你要上位
係要用能力自己爭返黎
而唔係叫個而家仲勁過你既讓個位比你
當年C朗上位你以為唔洗爭咩

屌你25仔

仲有條咩屌乜撚野達達
我達你老母臭閪
條怨婦收皮啦

果時成日J卡卡同朗打配合，點知。。。

正中point
人地喺獌都挨到出頭
你老幾呀

爭咩
BOTH RUBBISH

我對摩奴有絕對尊重
係佢幫手搞番好防守
將拉隊轉入中堅
係佢打破16強魔咒
雖然佢帶唔到我地上巔峰
但至少打好基石
THANKS魔佬

25仔垃圾D

當年最後晚餐冇人去
我記得好似有摩迪同大比

先整合一下 6點半巴既部分對白

「認真答你，
第一，球會唔係你想像中咁有錢, 自從09年大出血之后, 買賣淨支出皇馬其實好少, 仲少個利記同阿仙奴. 球會好明顯正在轉型中, 唔係以前大花筒....」

「轉左型唔代表唔買球星, 係收支平衡好D」

「客觀數據係皇馬二期鑑隊識玩過一期鑑隊, 識得高賣賺番錢再買人, 如果好似一期咁好快沉得!」

「我都冇話無錢, 逃咩避啫, 依幾年咁樣賣人點會冇錢啫, 我都唔係想同你討論球會有冇錢, 我係想為球會長遠金錢上運作好提出意見啫」

---
一開頭明明係你話無我地想像中咁有錢
之後就話 呢幾年咁賣人點會無錢

之後話隊波轉左型 收支平衡得好
然後又想球會長遠金錢上運作好提出意見
我換個角度睇即係你覺得而家有問題啦
但係你又覺得客觀數據皇馬二期銀河艦隊係玩得好過一期 仲識高賣再買...

其實巴打係咪有精神分裂 不如考慮下及早求醫 ?

又嘈

其實冇野嘈
係人都知話賣朗係ON9的

都唔算嘈 你當係參觀動物園都OK

其實皇馬行會員制，好難會無錢

圍屌on9仔姐

冇追post 邊個話要賣朗

你樓上

你而家賣撚左C朗就真係收皮喇ON9

認同, 但關賣朗咩事

有無錢都要建基於球隊個成績上為優先,有得打歐聯自然有錢有名氣有歷史,先可以再吸引到球星加盟
C朗我完全見唔到佢會係呢兩年會有太大既跌watt,除左大傷之外,咁有價值又有實力,點解要賣,到真係有球星要上位,咪慢慢接班
C朗我本身以為佢30歲就會回晒塘,點知施丹又哄得掂佢轉型同輪換

conclusion =on9仔一個 (blocked )

仲有咩野動物

先講錢 全球第二有錢球會唔夠有錢 你係同緊F1車隊比較 中超油王有錢唔=球會有錢 再講 佩狗都唔係窮

再講 你又話覺得二期銀河艦隊佢識玩
又要居安思危 但又唔覺得而家有問題 不如你話我聽即係點 再講 打個round番主題 咁同賣朗有咩關係

其實阿朗好似仲勁過佢30個陣
睇下佢上埸對巴
d 動作同速度
屌你好似廿幾歲咁 點似32
睇佢個身明顯瘦左 冇以前咁大舊
真係快左好多

碧基垃圾姐

下場我地冇c7 對面有保球王
保持一冠結束球季預測

呢個真

而家話賣阿朗一定係假皇,而家巴塞開始頹,好明顯要食住個勢拎返多幾季西甲啦.而家放走阿朗,即係比返個優勢人,你賣左佢可以係邊到搵返呢個級數既人返黎呀

大賽個心理質素都好左

起碼有多2年貨賣
加埋前幾年可以話稱霸半個年代
長過疤好多

各位手足黎緊兩個月要睇雙B

上次美斯入波除衫就係作客反擊+反超前

今場朗就係一樣 作客反擊+反超

一個完美既回應

串緊成個魯營既巴迷

型撚到

其實你只要KEEP住成績,以皇馬歷史同財力會有球星加盟
跟住球星加盟完再有成績,咁先可以LOOP到

睇好多新聞話佢心態放鬆左,冇咁執著之類
咁個人心態好左自然發揮好左

首先唔刷弱隊已經爭左好遠了,一對弱隊主動休戰
睇黎佢都唔執著神射手了,咁既出場量同今年頭4戰冇
都唔使爭了

犀利 超過20頁都係內戰

我就同你開戰

你返獌區開啦

好 唔非黑即白 睇數據
6點半巴你眼中點先叫有錢 我地同疤不相上下 理論上只係唔夠曼狗搵得多
定係你意思係中超,巴黎個種燒銀紙先稱得上叫有錢 個D唔通又叫做長遠金錢運作得好???

好啦 講番自己隊波而家既長遠金錢運作 居安思危咁話
而家隊波
1.買賣人收支平衡(甚至今年咁 有賺)
2.成績穩定 甚至比過往突破(球迷增長 波飛賺錢 賽事獎金 轉播費etc)
3.幻幻十足(球隊長遠發展健康 有未來過未來熱)
4.更衣室問題都比拖舟解決左 U21未來幫仲要Friend過打Band 不和機會都極微
咁都唔夠 巴打其實認為點先夠居安思危
同埋賣左阿朗可以對你既「長遠金錢運作」有咩幫助
再講 我地係佩狗直資最主要 支爆都唔影響我地 又唔係靠油王大水喉射住
會有D咩大事件要補救 定係你怕世界末日要準備定架船接走D球員

摩佬同你老母開完戰 反晒皮

真係諗唔明,皇馬要衰到賣c朗先有錢買人咩
而家唔賣人隨手拿一億買人根本冇問題
佩會長仲好識賺錢
莫拉達又70m
皇馬又識搵人笨,卻奧斯30m都唔使有排用
皇馬都要賣人先買到人
咁英超個d點攪

我見到係巴打你諗唔到點答多 我好認真咁想知你諗乜
平日見你都正正常常 突然間講D咁智障既野我其實好震驚

大家都係皇迷 點解要鬧交呢？

不如搵我出火, 見到你地互屌好心痛

isco 3500，摩迪4500，卻佬3500

仲有眼光過雲加

低賣高買係我地近年做得最好既野
我地鐵三角加Isco先=一隻所謂世界第一中場普巴
前線就算有問題都有一堆年輕球員Backup (即使機師垃圾)
後防無左比大哥都嘗試緊新組合 有隱憂 但係並非一個問題或者無解決方法

摩迪個陣哩個價算貴野
但卻老真係屈機
同埋卻佬係2500萬歐呀
所以bale 反拜有理
拜真係好撚on9

積仔，華仔1000都唔洗，呢兩個無病無痛有撚排踢，仲有米路 成班高質平貨

弱智垃圾賤種畜黎
專門收D一頭尾二線頭既人番去做球王
如果呢隊賤種波係英國隊一定失敗 佢而家勁都只係因為德國盛世
執大半隊德國國家隊番黎已經有一定能力 仲夾慣夾熟
問題係隊波本身好多都係棄將或者二奶兵 上唔撚到大場面
講左好多次成隊波得利雲一個配得上大會
今年個Tolisso有待觀察 其他都已經證明左勁極有限

果陣卻仔被拜屌到成隻過街老鼠，最後焗住平放

定啲嚟啦

咁後生咁當打
而家想買佢起碼要70m
拜仁呢次蝕大本

都係個句 一個球員識諗小小都會離開德甲 離開拜仁
只係敢係拜畜蝦下D德甲仔一定係垃圾 就算勁人去到都會退步

好似係人工問題，13-14嗰季佢想要小豬份糧，拜高層唔肯，然後佢反面唔續約

2億都唔買，市面邊有咁好同類型既中場

果陣卻奧斯岩岩黎到皇馬話皇馬D訓練好HEA

其實個底而家好好
後生仔又多
牙朗係球會icon兼仲有咁實力
用佢黎帶隊好必要
有佢做榜樣後生仔都升lv快d
睇到佢日日咁博命唔渣流灘
自己仲點敢渣流灘
牙朗就唔使賣既, 反而bald,賓馬而家都幾尷尬
有佢兩個而家實力前景咪仲唔好
bald越黎越老, 又下跌得快 從未打出番熱刺既水平
收得番錢都係搵佢好過牙朗下化

你想打好個底又唔諗下bald同賓周而家都咁老,又實力平庸

pintus 未嚟啫

疤近年個問題就係無諗未來
食住左哥狗條水 小白沙維雙核控球個玩法
因循守舊 買唔到合適既人去取代呢兩個核心
而家變左美斯單天保至尊 蘇狗做輔助
後防當年無左佩老大已經衰落 雙核當年猜到對面無攻門唔代表後防勁
碧基=拉膠 上去攻門頭鎚勁過防守 唔可以死靠佢一個人守 遲早爆

當年馬斯拉後佢已經係防中料信唔過 而家烏迪迪有D潛力 但係碧基個種廢已經超越左當年 丹狗走埋之後條閘仲廢埋 艾巴不嬲都係疤式球員 唔係咩出色左閘
簡單黎講 疤塞會係美斯回塘既一刻開始收皮 上年歐聯已經有眼見
唔開黑哨大技佢贏唔到一線球隊(拜仁唔算一線)
我一時三刻都見唔到佢有咩辦法改善
除非買Dybala接美斯班 但係美斯又無咁快收皮
一係轉營Dybala踢而家美斯個位 美斯打番最前點自由人搭so9
個D屌老虎,D so既垃圾就可以放晒出去等回購或者長坐飲水機

anyway 唔講太多隔黎 你明解就最好
而家皇馬已經夠晒未來 諗長遠唔係問題
問題係要有Point同知道要點鋪排未來 唔係鳩UP兩句賣朗讓辛就=有計

重申多次 聖有態=世界Top5
賓周有態都係垃圾 唔好企咁埋
傷患破壞了Bale

佢岩岩黎個陣踢到感冒童咁
可能安76幫佢減左訓練量都唔出奇
不過第一年真係垃圾

真係多左好多未見過名既新會員

但佢之後又話唔習慣一季踢咁多場比賽

屌你老母 真係睇到好撚嬲
你以為依家玩緊Fifa career mode？
過幾年個個90 rating?
你有錢都仲要睇人地想唔想黎
隔離疤有板你睇 揸住220m都係淘保
買個丹比利都講緊150m
朗carry歐聯衞冕 淘汰賽又入咁多波入到變神射手
你個撚頭竟然要賣佢？
佢幫主場球迷舉波衫還比美斯魯營
之後黑哨誤判 你個撚頭嫌罰得唔夠重希望罰耐啲
走啦你仆街 屌你老母

一隊波既結構
後生仔上位唔係問題都唔可以話一野就將陣中最有經驗既老將賣走
變哂成隊波後生仔好冇?
出邊做野都係有老師傅帶住d 細既做啦,全部後生仔你信唔信得過?
辛而家先21歲, 使唔使咁急住上呀
牙朗23歲先金球, 磨多兩年好過啦
平時一般挑戰冇問題, 但大賽梗係要搵信得過,辛仔而家老實未夠班擔大旗
比老將帶住係最好, 而家要佢擔起皇馬支旗呀?

十分認同 見到話賣呀朗都覺得痴撚線
難怪d人話皇馬迷無人情
定其實係間諜

安76練中場係有一手摩迪，派路，卡卡，以及疤恨左好耐既華拉堤都係安76幫佢地開光
不過幫卻仔開完光即刻操佢每場90分鐘用撚哂佢D氣

皇馬個邊好似一直有班死硬人係成日想賣牙朗

呢點同美斯係個邊唔同, 可能真係唔係青訓出身差d

Block撚咗條煩膠咪算
有咩好嘈

block左啦 你今日block左未？

仲有五月

西班牙皇迷好多大西班牙膠
愛國智障人

相煎何太急

清算假皇

淫叫巴同性愛佬 係堅持嘅野、意見、理念 同大家唔同，但都叫皇迷 又未到要block嘅，大家討論下互屌都ok

反而隻agger路就block 7佢啦，成鳩日抽我皇水，琴晚仲出po話牙朗 仲扮鳩哂野話自己皇迷

不嬲唔block我皇手足
Agger路同艾夫華呢d就block 影響晒討論

岩牙B仔
一言堂就冇咩意思

真係未見過有人會話要賣當家球星
大家都係討論返牙維算啦

今次撐B哥 b哥好野

自從沾屎走左 b仔都型左
似返個人

係，呢兩個煩到嘔

唯基同佩囝上黎我屋企睇DVD?

唔好群埋肉酸仔，搞到自己都肉酸埋就唔好

講真,如果你講賣BALE我係好同意賣

巴打原來用心良苦

肉酸仔呢啲核污染碰不得

肉酸仔影衰佩主席真人

我已經向肉酸仔下左戰書
聽日打完再睇波
抽多位手足請佢食早餐

唔互咬點等到17號

認同 趁牙朗仲頂得住 買件潛質後生返黎適應下踢法
依家有時焗出佢 都係佢身價影響到
傷患呢啲好難搞 有價好賣

屌到反皮.jpg

下個post名抽下水ok?

聽日點 出唔出黎打

屌奶星 占士一走皇迷就內訌

因為冇左我呢個不可戰勝既對手

大家都唔明占士的好

長遠唔係用球員年齡黎講
隊內氣氛都好緊要

收嗲啦

佢不嬲都咁25

誠意邀請你

又黎
小二花生

今次閉門內戰 歡迎皇區手足黎睇
我會抽一位手足 請佢食個早餐

牙朗宜家都係頂級，同埋心態轉變再加轉型成功先令到佢唔洗再出場打弱隊，留返黎對上游球隊，佢嘅身體質素至少都有二，三季貨，所以我覺得到時候佢會慢慢退落比宜家asso或者將來新球員接班，好似以前魯爾咁，但係唔會係宜家

請邊間

$50內就得

lm

有
皇馬依家要發債cap水去擴建球場
所以條數要做得靚

不過擴建要4愈先要發債
買人方面，話皇馬冇錢
都on撚9

嘩我屌你老母臭西
呢個要cap低得閒攞出黎笑下先得

趕走了迷沾，迎來了更癲既迷賓，嗚呼哀哉！

肉酸淆底獸

聽朝食澳牛？

抽到你咪揀 我請

今晚無野做

賓周走佐前面三個個個去波
無人做綠葉一定收皮

我認真重申多次
一個有技術前面停到波等支援
有分波能力有拉空能力又唔貪功既前鋒
市面上係完全無, 我睇完歐超完全確認多次我既觀點

去波入波已經有我朗
阿辛都上緊位
無需要單純留意佢把握力平平既弱點
佢係一個合適皇馬戰術既前鋒

可能我唔係成日睇西甲
多數睇大戰(歐聯16強開始/國家馬德里打比華西個D)
你話佢踢儲氣波可能真我唔知
但近三張現實黎講邊有可能個個我朗場場去馬
重要賽事有貨交就得

我聖

個6點半呻吟係咪on9仔黎 冇追晒

求下佢踢番起 幾鍾意佢

你最尾個段已經駁咗你自己

Cristiano to Barcelona's bench after being sent off: "Like this you win, with 10, eh?" One replied, "Clearly, man." [marca]

痴線佬仲話唔block

迷賓派愈坐愈大

大聖接班ok?

all on9

仲有迷辛

佢有戰術作用 但我覺得唔係你講咁無可取替

LIVE UPDATE
17-18 SEASON
GOAL
MARIANO 3
MAYORAL 1
MORATA 1
BENZEMA 0

ASSIST
MORATA 1
MARIANO 0
MAYORAL 0
BENZEMA 0

The Bernabéu will raise white flags/paper in the 7th minute against Barça tomorrow as a sign of protest against refereeing decisions.[marca]

賣朗>迷賓>迷辛

迷賓宜家用綠葉+唔貪功黎J
用數據已經打擊唔度佢地

佢真係好想繼續睇到賓周斷哂d反擊 同埋d世界級射術 我都救唔到佢

綠葉都要勁先得嫁 你唔去搵SiuMa做綠葉？rating咁高但又咁低調

究竟國家打比皇馬幾時先11人踢完場

投降啦投降啦
唔打啦
俾個盃巴塞啦

賣走阿朗拎222m買球證個陣

肉酸25仔 打唔打

能成為密友大概總帶著愛

在西班牙超級盃首回合攻入鎖定勝局的一球後，延續著「首戰入球」記錄的皇馬小將阿辛斯奧如今已經成為了皇馬球迷的新寵兒了，也吸引了阿仙奴等諸多豪門對他的追求。此前《鏡報》就報導阿仙奴準備直接激活阿辛斯奧合約中的7000萬英鎊違約金條款，將他帶到酋長球場。

然而，這名西班牙最炙手可熱的新星並不想離開皇馬。據《太陽報》報導，在得知阿仙奴對他的興趣後，阿辛斯奧決定先與皇馬商討簽訂一份薪水更高的新合約。阿辛斯奧現在的青年合約2022年到期，年薪只有不到100萬英鎊，他希望皇馬能在新合約中提供550萬英鎊的年薪，才能和隊友莫迪歷、伊斯高以及卻奧斯等人的年薪相匹配。

現年21歲的阿辛斯奧於2014年被皇馬以350萬英鎊的轉會費買下，隨後兩年就被先後租借給了西甲馬略卡和愛斯賓奴。上季阿辛斯奧回歸班拿貝，在施丹手下出場38次，攻入10球，助攻4次，幫助球隊奪得西甲、歐冠盃、歐洲超級盃、世冠盃四項賽事的冠軍。

根據阿辛斯奧近兩個賽季的優異表現，他向球隊提出漲薪也並不過分，但誰也沒法猜測佩雷斯等皇馬高層能否滿足他的年薪要求。如果最終球隊沒有滿足他的漲薪請求，面對阿仙奴的盛情邀請，阿辛斯奧會不會仍然堅定地留在班拿貝，就不得而知了。

C.朗被罰離場放狠話：巴塞靠10人贏波！

在魯營球場得的莫名其妙的第二張黃牌，以及隨之而來的被紅牌罰下，讓皇馬巨星C.朗拿度出離憤怒，他帶著不敢相信眼前發生的一切的表情離場。他抨擊了比賽的球證，還諷刺了巴塞的後備席。

在被出示第二張黃牌後，C.朗拿度顯得不敢相信，他衝著球證喊：「給我的？那應該是12碼！」而在球證亮出紅牌後，他更是憤怒地推了球證一把，這一推讓他招來西班牙足協停賽4場的處罰。從畫面來看，隊友華斯基斯試圖為C.朗拿度辯解：「兩個人都在跑！」但球證卻並不接受這種說法，表示：「不不不，他在插水！」

C.朗拿度攤開雙手，顯得很無奈：「我什麼也沒做！」之後他又走到助理球證身邊，為自己申訴：「我並沒有插水！」然而助理球證也並不理睬他，只是表示「好了，好了。」

C.朗拿度無奈只能離開，在退場時，他衝著巴塞的後備席喊道：「這個樣子，現在我們只有10人了，你們就是靠這樣贏波，讓對手只剩下10人！非常清楚的畫面，夥計！」

西班牙電視四台拍攝到了這一畫面，《馬卡報》認為C.朗拿度的話是針對巴塞後備席的，《阿斯報》則認為，C.朗拿度是衝著巴塞的看台喊出這樣的話的。

這也不是C.朗拿度第一次怒斥球證，2012年皇馬對維拉利爾的西甲比賽，在摩連奴、拉莫斯和奧斯爾都被球證出示紅牌後，C.朗拿度就曾當面指責球證羅美路：「搶劫，搶劫，純粹的搶劫！」（沙治奧）

好懷念 a米猛將搭舊皇

岩呀 疤狗贏波的確靠黑多

阿辛斯奧違約金唔係350M? 定我記錯

3蚊港紙都唔關阿狗事啦 你肯買斷佢都唔會轉過去

皇馬將對C.朗停賽上訴 球員：這次太過分

C.朗拿度被停賽5場，皇馬方面對此感到惱火，據西班牙媒體稱，皇馬將對C.朗拿度的第二張黃牌提出上訴，他們認為那並不是插水。

C.朗拿度在巴塞隆拿禁區內摔倒，被球證判罰插水，出示了個人第二黃。C.朗拿度因此情緒失控，推了球證一把。錄像顯示，C.朗拿度摔倒前，巴塞後衛烏姆堤堤和他有身體接觸，也許不足以判射12碼，但並不是插水行為。

《馬卡報》稱，皇馬方面已經準備提出上訴，理由就是這張黃牌並不存在。不過，要想推翻C.朗拿度5場停賽的處罰並不容易，畢竟葡萄牙人確實推撞了球證，而球證報告中也提及了此事。根據規則，推撞球證最高可停賽12場。

皇馬更衣室對C.朗拿度的遭遇感到氣憤，《馬卡報》援引一位沒有透露姓名皇馬球員的話說，這次魯營有些過分了。「我們在這塊場地打每一場比賽，這類情況都會重復出現，但這一次，實在是比以往過分多了。」

美屍推就無事 我朗就5場

下場收起猩猩出辛點睇

小弟毒撚跪求各路巴打幫手推吓

(我會盡快畫晒成隊架喇)

快D畫華仔

liked

一早話左佢係癲

畫緊辛仔

唔黑撚識贏波咩

上年作客贏2-1 咪又比賤種疤黑走左猩猩果球
今年主場一開波球十二碼又唔吹

我諗起幾年前歐聯，撞跌丙朗，再吹西瓜入球無效

但果年疤癲峰的確幾勁

個年摩佬歐聯主場出3防中完全封殺美斯,只不過比比俾丹尼爾艾維斯個下影帝上身紅左

球證癲瘋仲勁

球證勁就梗架喇

見到話要賣朗真係得淡笑

賓雖然廢加懶，但係係皇都有作用既，始終佢既存在都係做朗既綠葉，但朗轉左型，猩又未夠班踢皇既一人球隊，佢個角色又不嬲唔係以終結者為主，不過現家正前唔太夠人，技術方面黎講前鋒佢都算好，又做到前線分波作用，加上佢唔貪攻又肯做綠葉，都可以留既，反正冇咩大球會肯收留入球率咁低既前鋒，但真係踢多2季好走

猩就有價可以賣，傷左之後廢哂，速度冇左，技術不嬲又唔夠細膩，又易傷，我估佢應該都操唔番起，未傷前能力佢係有既，以前既弱化版朗囉，況且睇得出現家佢真係唔適合踢皇，出佢好似打少個咁

發覺對親巴我地都成日輸12碼
反而巴就好少輸
點解既

easygoal+ah sen = rm 新雙核

咁都有吹12碼俾我地,但上季作客同主場都吹漏左俾我地
至於我地輸D12碼好多都真係late tackle既,至於今場蘇亞雷斯個球就擺明影帝上身架啦

屁屁內功太深厚

呢兩粒舊雙核要換了

KICK= rm 新核
Kroos
Isco
Casemiro
Kovačić

新核一定係isco+asensio+ceballos
3個死gay佬

lmlmlm

你 肉酸 b jai三大基佬

肉酸死25

趁朗停賽係時候召喚會長上水反bale反到去返第一年既水平

咩事咁火

正仆街黎 成日唔聲唔聲插你兩刀

👨🏿

扭波王速度王+造波王=無敵

oh no!!!!!!!!!!

做兄弟緊係要兩協插刀

新來有咩要注意

打唔打呀 死肉酸259

決定轉會G持世清了
佩狗打手食撚屎

佢學左我啲粒水神功 唔敢出黎同我打

雖然你係NIGGA
但今次你就講得岩啦

痴撚線，咁快就30頁

唔慣同人一齊打飛機

25

30頁? fuckyea!

現家呀朗好j過以前呀朗
有冇手足認同

成班狗咬狗梗快

又搵藉口
打交呀

第一次認同你一半

打啦 快d

好好j

認真傾，有冇清鐘意打架？

佩狗筆數同25筆數 一次過清

群鬥 兩批人對戰
每邊100人左右

利申ff緊

今鋪一打一

肉酸笠水bogap仔你都笠埋啦

變到好「經」貴咁。好有味道

想撚狗了

假都拎埋

真心我好撚大隻
身型似阿狗個件KXXXXXXXX
邊個想同我隻揪

似隻食屎狗有鬼用咩

我

好 我打輸嘅話你補上
做低肉酸佢

教學

點解要打交

唔洗學 我輸硬
等真名王出手

清算肉酸

擺明gay佬招hehe sp

btw上季好似都係阿朗打完歐國要抖所以頭幾場無出?

爭你

講開肌肉我真係好想跟皇馬健身 真正健身

佢係

健身完記得約肉酸打

不了 我想操身形 唔想傷害人
更加怕自己會受傷

咁你黎做裁判 我清算佢啦

講打我洪興未驚過牙

為左你

報左驚

跑30分鐘步先

趁依家個勢攞次三冠王
或者歐冠三連霸
我心足矣

我可以同絲打友誼賽

好耐無跑 都2 3年
番工撚好難keep

今年雞胸牙

講咁多咪又係想羊r連

橙

過多既CARDIO其實不利增肌

拍拖就好難
分左手就好多時間健身健心

做低肉酸啦

肉酸出黎應戰

你地真人係咪好似去老麥聚會嗰班巴打咁

係咪咁都得罪你

粒水自從俾人笑到仆街之後而家成日想撩交打

轉ac又快咗
爐火純青
拍得住主席

純粹問下

好憎你

清算皇區25仔 唔可以粒
你想打嘅話 聽日出埋黎

Funson reported

叫你條仔出黎同我隻揪
我保證你會飛左佢

尋日Y絲罵得我好岩

哼

撐你

不了 四圍叫人打交

出黎聚會記得帶名牌
之後會見到一個人同時帶住「惟名真白」「Y_nada_mas」兩個名牌

肉酸唔好粒水 打定唔打
聽日清算你呢25

打交我估ON撚9 阿維排皇區最好打頭幾位

真名王要帶幾多個牌

叫你條仔出黎同我飲兩杯
我保證佢會飛左你

狗黎講算係

阿維屈身體質素
米9 niggar

講還講 唔好講狗

未打過黑鬼唔敢認屎認屁

唔滿意？隻揪囉

可惜摩佬做左人老豆收哂火

聽日
你同25一齊上
唔好哂我時間

1 on 1啦屌

摩佬成功人士

摩佬屌到阿維反皮 應該幾好抽

留返25比我 我想自己搞掂

女神于文文自從占走之後好少出現lu

B仔分身黎

比我私有化左
我唔準佢上咁多連登

未見過泡菜狗好打既我就

Book場啦屌 唔好講咁多

唔好打面 佢啲鼻眼都係假

請勿放棄治療

842

我無話過多cardio,皇馬既健身都唔係純粹為大隻架啦

屌你老母出黎隻揪啦

你同真名王打
我同肉酸打

阿朗式健身

唔練腳 你會走得更遠

yes
健身健心健生

你應該健腦

肉酸淆底獸 唔上水

你應該漂白
nigga好難揾工
除左係club做security

個post去1000應該仲討論緊打架

再嘈打埋你

黑人可以去做運動員

出埋黎打啦 睇下到時邊個粒水

有賓周=入得一球 仲要對面烏龍波
冇賓周=二球反撃入靚波
試問綠葉賓周作用喺邊？

換出之後拉空對手後防去後備席

迷賓仲話自己真皇

試貼賽貼 試下睇唔睇度

binc

成隊波比佢彈到一文不值

不定時更新

球場出氣袋

肉酸仔同我出黎！

一文不值既皇馬依家都攞到歐聯

佢話買果d全部印證晒係水貨

勁

875

天才叫你老死泡狗唔好J擊我

你唔係迷賓架咩

水貨>原裝廠貨

一日一post一是夢

人地扮緊反賓

文加拉

有時真係懷疑拖比人捏住春袋
一定要出賓周

開post temp

我已經解釋過黑暗兵法

打交都可以推咁多頁

點為止爆發先
Define下先
唔好同我講季尾歐聯底線一扭三都叫爆發

咁膚淺既野都得出
點討論
又係般尼贏利物浦贏曼聯=般尼勁過曼聯d fd

入到15球我食屎

賓周今季入球助攻加埋如果有20
我割包皮以明志

賓周對上一次一季入35係11/12
岩岩好35
佢個陣仲有踢國家隊

玩你老母

垃圾肉酸259今日粒曬水
打唔打呀？係就聽日出黎 皇區內戰

舊登大把啦

其實我想問
個個屌足總,疤收買球證之類
有冇人係直接屌個個球證架?
好似佢只係代表咁,冇人直接屌鳩佢?
唔知當地既球迷有冇投訴佢或佢有fb 係度轟炸佢之類
條氣真係唔順,但佢寫埋report攪到ban4場都好似一d事都冇
完全唔使負責咁,起碼應該騷擾下佢等佢知自己幾仆街要負責番仆街行為先係

點知

你搞佢,西足總咪搞返你你當人傻

賓周加大聖都未必有35

講緊個陣係BBC係長期上場
賓周先叫有35球
哩家輪換制度上場仲少過以前
咁都有35球
咪玩啦

你囉

下場兩條友應該都係0入球

牙粒

好懷念城飛哥

麻煩貼下個post

宇城飛呢個粗人動手動腳 讓佢半臂都贏啦

點會係我開始呀
隻肉酸仔粒左水 唔敢上水面對

1718 第2作客／1415主場／1415第3作客／1516主場 ／1718主場

1617主場／獌／1617第2作客

唔係獌，係提子主場

你個名可唔可以特別d

你想點特別呀

仲好意思話人粒水
你未必係打交始祖
不過應該係粒水一代宗師

8件up錯3件 假皇

之前還之前
我今次幫皇區同我自己清算肉酸
絕不粒水

我錯
想問下1415主場作客都有買
點解唔買埋最型既1415第2作客黑龍

叫宇城飛應該特別d

黑龍我都想要 邊到有

我有黑龍kroos

我要全新啊Ching 有無水路

同問，size斷哂

錯提子個件咋

粉紅係客，左上都係客

我有件全新未拆牌 🤤

你咁講都係想賣俾我姐

唔賣
反而想買多件

我得件聯賽版 想整件歐聯版😭

想買1112主場金邊

下個topic 叫咩好

再戰球證？

開post temp updated, 加左皇家馬德里堆波衫

10vs15

黑龍要成千蚊

佢令皇背上罵名。。。。。功夫隊 個個球員變哂工兵

加埋我

政府又做野

thx

班工兵入左百幾球 咁我寧顠BB變番工兵
同埋摩佬攞番西甲班友先有番d信心

洗左幾多錢。。。。全部冇哂自我。。

你鐘意矛波。。。悶波。。。冇野講。。。當年佢走。。主席。。球員。。球迷都唔like佢。。不得人心

開post未

miss左
幾時post過?我搵返

我開

【惡戰黑色魔哨】皇家馬德里球迷吹水區(68)

Fuckyea!

肉酸仔潛夠水未

肉酸仔應約未

滾吧屌你老美
個時隊疤無埋熱血防守
想場場456添
一睇就知你無睇即場
5:0個場我想斬撚佐BIGGAY對手落黎添
假皇

一係假膠一係智障

智障咪迷賓

唔識波先反賓
我身邊愈好波愈迷賓

同疤狗吹影帝一撚樣

拖舟都係你身邊
原來佩狗中文咁叻
仲上連登

1001

YES你好波過拖舟+教波勁過拖舟

請轉新post討論 1001 1001

yes keyman都係

1

2

3

4

5

弱智仔sexman

迷賓可恥，垃圾假皇

假皇sexman